香港地其實係咪好多人著假野

眼見d 潮童 細佬成身名牌 Balenciaga supreme
女都話可能援交搵食
定依家後生仔真係咁有錢

係 超多

著假邊撚個知

東門勁撚多supreme

自己 過唔到自己個關

串啱印得似都還好
見過有人著superme

d垃圾買流4會連自己都呃埋，你真係吹佢唔脹

見好多阿叔著yeezy，supreme undercover tee
師9就McQueen白鞋

呢D先真係有錢買

again, 見到熨印反光既supreme 100%喺fake
而supreme boxlogo 就睇"r" 同 "e" 字
假野好易比人notices, 我到今日都未見過有8成相似嘅假野
得閒上reddit FashionReps 就知點spot fake item
但其實假都唔平, 不如正正經經等sale再買

其實係D阿叔日日排鞋
crab咗自著 ....

最柒係有啲人買完假嘢都唔知 就咁着上身自信出街 仲好得戚買平人幾舊

香港人玩假野唔係第一日啦下話?

90年代老番VCD, 假LV, 假撈
唔係以前羅湖商業城咩人幫襯?

用假野既藝人都有啦
佢話你點估佢到會用假

叻的咪用"致敬" 來包裝囉

唔買假撈 可以買 bape 甚至 fingercroxx
最近見某個supreme group 出埋致敬tee 真係O 哂咀

冇可能啦睇佢哋成身裝配，身就普通大叔街坊裝
鞋就yeezy，然後踎喺馬會門口賭馬，你覺得佢著真？！
一唔係就成街supreme x cdg 嗰件tee
你有錢俾都未必買到啦

真野又唔係好, 是但啦

屌我個fd話送垃圾dw比條女，我叫佢不如淘寶一隻仲好，又平又靚。

是撚但喇 垃圾同假既垃圾無咩分別
慳番幾舊好過

仔唔做得援交

何止幾舊，成千啊，見班港女個個都吹奏dw,以為真係靚野，點知又係同beat一樣，marketing 90% product 10% 機芯$10都唔值。

Supreme, sale?